痴牆紙

呢排買左即撕即貼的牆紙
想痴埋橫樑。但痴唔知
有冇師兄有方法解決
要摩滑塊牆先？
買的痴牆紙用的膠水又可唔可紙呢？
Thanks

唔知揀咩台所以揀左房屋台🙏🏽

日本城

咁痴好睇咩

好睇過唔痴

剷返灰，補一補油唔好過佢痴呢D？

因為剷灰好大塵。
本身痴落牆身都痴得實。諗住痴埋橫樑。
但就唔work
如果用貼牆紙的膠水會唔會有用呢？🤔
Thanks

想睇下樓主間屋痴成點

甩灰就一定要剷底

其實都係痴左訓覺個幅牆
之後諗住痴橫樑
但而家痴唔實唉

想問下要剷到點？今日已經剷左小小先痴
但都係甩出黎
😢

係囉 通常好難痴得好好 同埋時間耐會甩
你點解想痴既

因為本身的牆都甩晒出黎
又見呢排係屋企所以想痴下。
但痴唔到橫樑😢

對唔住 借個位搭單問

用木板間個啲牆 如果想痴牆紙
係咪一定要剷起哂再油過先痴到？
定係可以剷起完直接痴牆紙？ 咁樣會唔會痴唔實好快甩？

1.要剷乾淨啲浮灰
2.掃一浸光油
3.批灰批平唔使省
4.掃一浸光油
5.上紙
正確工序就咁，冇得偷雞

Thanks 師兄🙏🏽

痴完好難整甩
佢d 膠水好化學，無痕係呃你

請問牆身小範圍甩灰，用牆之寶補完之後需要再噴光油先可以痴牆紙嗎？